Асинхронність це форма поведінки коду там де він чекає отримати відповідь перед тим як виконати щось. Це важливо бо таким чином решта коду робить свої задачі поки асинхронний код чекає, і як тільки він отримає відповідь то він свою задачу виконає.
